毒撚最忌生日

毒撚用手機睇睇下youtube見到facebook有通知
突然醒起自己今日生日
滿心期待打開諗住見到女神係我wallpaper留言
原來係
你有一則新交友建議:(女神個名)
其實女神一路都未accept我
個人灰到傻左
打算再睇whatsapp有幾多人pm我講句生日快樂
攞番少少溫暖
發現原來上一個conversation係3日前
宜家個人灰到傻左
可能轉生做史萊姆仲多人care我

Happy birthday

初中已經熄咗fb個生日通知 記得嘅自然會pm我 唔記得嘅咪由佢

生日個人仲冇自信
平時都唔覺自己冇人理
人生已完

黎緊11月23生日
無朋友既我諗住去op玩日

聖誕新年復活都係
慢慢就會習慣

生日快樂

Happy Birthday

本來都慣
只係突然有少少希望
來回人間又折返地獄